{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 용호동 노블레스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 お客様は2人基準で客室を予約することができます。 ただし、パーティールームのような特殊客室の場合には、入室する人数を直接確認する必要があり、追加で1人当たり料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルはポリシーに従って処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りした場合、キャンセルや払い戻しはできません。 また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 また、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 最後に、客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "18:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の予約は何人まで可能ですか？",
            "answer": "お客様は2人基準で客室を予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室する人数は確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室する人数を直接確認する必要があります。追加で1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはポリシーに従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。お持ちでない場合には入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "提携店によって客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "はい、客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 449
    }
}